{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047466",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "샤브몰 논산점"
    },
    "text": "しゃぶモール論山店は新概念のしゃぶしゃぶグルメ店で、様々な新鮮なメニューをご用意しております。 メニューの中では、特別な手作りスープとソースが一緒に提供される牛肉しゃぶしゃぶが楽しめます。 食べ放題で提供される牛肉しゃぶしゃぶは19,900ウォンで、8歳~13歳は11,900ウォン、8歳未満は5,900ウォンです。 肩ロースの追加をご希望の場合、300gに12,000ウォンが追加されます。 平日のランチ特選単品の牛肉しゃぶしゃぶは12,900ウォンで利用でき、食べ放題で提供されるヒノキ蒸しは22,900ウォンで、子供用は12,900ウォンです。 タコは12,000ウォンで、タコは3匹5000ウォン、1匹2000ウォンです。 カルグクスの替え玉は2,000ウォンで、出汁の追加はマイルドな味、辛さ、半々で選択でき、1,000ウォンの追加費用が発生します。 当しゃぶモールはお客様を考えるグルメ店で、常により良いサービスを提供するために努力しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "しゃぶモール論山店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "しゃぶモール論山店の営業時間は午前11時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶモール論山店の食べ放題の料金はいくらですか？",
            "answer": "しゃぶモール論山店の食べ放題の料金は19,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶモール論山店のランチ特選単品の牛肉しゃぶしゃぶの料金はいくらですか？",
            "answer": "しゃぶモール論山店のランチ特選単品の牛肉しゃぶしゃぶの料金は12,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶモール論山店のヒノキ蒸しの料金はいくらですか？",
            "answer": "しゃぶモール論山店のヒノキ蒸しの料金は22,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶモール論山店のタコの料金はいくらですか？",
            "answer": "しゃぶモール論山店のタコの料金は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶモール論山店のカルグクスの替え玉の料金はいくらですか？",
            "answer": "しゃぶモール論山店のカルグクスの替え玉の料金は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶモール論山店では何歳から食べ放題の料金が適用されますか？",
            "answer": "しゃぶモール論山店では8歳から食べ放題の料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "しゃぶモール論山店では子供用の食べ放題の料金はいくらですか？",
            "answer": "しゃぶモール論山店では子供用の食べ放題の料金は11,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶモール論山店では肩ロースの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "しゃぶモール論山店では肩ロースの追加料金は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶモール論山店では牛肉しゃぶしゃぶ以外のメニューも提供していますか？",
            "answer": "はい、しゃぶモール論山店では牛肉しゃぶしゃぶ以外にも様々なメニューを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 461
    }
}